鏗鏘集是個好東西，我哋一齊重溫下

當港共政權越想篡改歷史，我哋就更要緊記真相，呢個係我哋呢代人共同擁有嘅記憶責任，香港人必將史實世代相傳。

好片不防一睇再睇

強烈建議有電視既黃店不停去播

希望大家唔好忽略Twitter 戰線

大家不妨back up下，港共一陣又話要下架㗎喇，港共廢撚到